投訴會員id130563強次短時間內狂推我post洗版請處理

告比老師知

樓主弱智

你未比人屈過你推post洗版

你試過比人推完post屈你ban未？

之前有五毛推時事台關sir post都係一樣意圖

上網野你可以咁撚緊張

你現實生活係唔係完全零存在感？

開post好重要！

樓主識8國語言又進修法律

仲有個日本女友

唔比人推就咪開啦

乜撚野俾人屈洗版，你根本就係由高登洗版洗到嚟連登。

由高登俾人屌到嚟連登，臉皮成尺厚。

連續多之前咪有人ban左

人地要洗走起底順序

On9你邊位咁就要ban

投訴會員id3020強次短時間內狂開post洗版請處理

抵你死啦

armor, 處理開po果件

唔批

批

連仔：蘇洲屎唔受理

連仔：我唔理弱智仔嘅投訴

樓主雖然1999但未至於弱智掛😞

唔用弱智可以用咩去形容佢-.-

真

唔好歧視弱智樓主ok?

請尊重，謝謝

唔得

小心弱智井去平機會repost你

報驚囉

報jor

入去漫畫post吹水算不算狂推

算，台主會bam

Bam 未

想admin做野，幫你推post都唔得?好人當賊辦

判監幾多年?

永久

有免費飯幾正

幾好餸

多謝台主賞賜脫毒機會

冇女

推得未

未

聽日推得

而家推得

now push la

好

咁又點?

冇點

佢係咪嬲嬲豬?

系

推你個post又話洗
唔推你個post又話洗

好難做喎

遲下推post都要填form申請

動物台CD-ROM

bam未

唔會bam

係 1402又短時間推post

推咪推囉

無得pm
搞到要開post 申請咁麻煩

處理未

係甘架啦

鬼叫有隻怨婦狗係到咩

唔處理

ho

No

Bam你好冇

好橙

好，快bam

唔會搞

推咪推

哦

Bam埋你再嘈

有幾狂？

快啦，等左好耐都未做野

唔等了

要等

唔想等-.-

強次短時間即係點

唔識

唔G
要等台主答你

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

佢唔會回覆

駁唔到

唔洗駁

無野要駁

你話事？

咪屈

強次=？

1次